逢星期一罷工

如題

大家都攰，逢星期一罷工，當休息多日

晏就出黎，夜晚七點翻歸，個個星期一都一樣，點睇？

你咁樣罷比人炒硬
咁不如直接長期罷
但係個問題又番到手停口停上面

重新訴求

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

要一齊罷囉，一兩個人實炒

推

堅持bewater 原則

星期六日有集會/遊行咪照舊

星期一朝訓晏啲當休息，下午一至七點，be water 夠鐘就閃人

不死守不流血不被捕

大家點睇

呢樣就係對內溝通既重要性
對外我地有好多文宣 傳單 放映
但係大家同樣作為抗爭成員 好似都唔知道大家會唔會罷工咁
同事之間消息流通唔夠 唔知道人地會唔會罷
然後安全起見最後決定唔罷
玩完

咁今日都好多人罷工喇，證明解決到你所講問題

冇咩可能, 基層日日清

罷左一日工根本唔夠，而家唔繼續升級，我地一定輸

罷工可能被針對
地鐵死曬，返唔到工又點針對？